請大家支持屎萊姆同大J！

二人已經透過YouTube及FaceBook平台為香港人發聲！

香港加油！抗爭到底！

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

無Link都出Post?

大J ok
垃圾屎就不了

屎萊姆不了

無論支唔支持屎都好，身為香港人好應該去俾個Like

而家見黑社會都出埋，勢色唔對
今次民意去晒我哋到先出嚟講
大J成個6,7月都做足晒嘢認真抵撐
就算以前話借高登上位今次真係還返晒

垃圾屎就收皮啦

人地大J係all in 我地到喎
唔係屎呢D垃圾, 得閒先出黎抽水

消費反送中 正仆街
真係出嚟遊行先算啦

一樣

垃圾屎已經唔可以用親中黎形容
而係本身就係大陸人一個
話說佢隻狗係咪仲被虐待緊?

垃圾屎入元朗還拖就原諒你

垃圾屎可以收吓皮

佢連西環義士中槍提都唔提…根本借黑社會想挽回人氣。唔好中奶共屎嘅計謀

大J
屎箂姆